【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

利申：借ac

Live:

聽日遮打見

推

sure

.

go!!!

靜, 是只是你一個人想靜, 同時想其他人一齊靜！想自已少o的罪惡感！

咩喺民集
民陣就聽過

民集是本土

民間集會團體 btw幫手推推

非法？

推

119 遮打見

幫推

流水式集會

推上熱門等各位預先知點行

推！

逼爆遮打

Push

肯定

聽日見

香港人從未言退

麻煩各位幫我將呢個畫面推比所有黃區議員

謝謝

無錯

劉穎匡：其實我地首先要填滿遮打花園及遮打道, 100%填滿, 先可以合理地呼籲大家向金鐘站方向離開

Z

Yes

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

119 星期日 天下制裁遮打花園集會
日期 : 1月19日 星期日
時間 : 1400 可以入場, 15:00 開始
地點 : 遮打花園, 遮打道, 皇后像廣場

坐爆多人得滯就向東邊 金鐘/銅鑼灣 方向流水式散去
(所以進場朋友請盡量由中環西邊方向加入, 地鐵站即中環 A/B/C/D/G/H 出口沿遮打道加入, 請盡量避免由金鐘站加入以防互擠)

付中環地圖參考

========================================

所以
請
準時準時準時
坐爆坐爆坐爆
之後向金鐘銅鑼灣方向散去

星期日見

行動post要推

Tui

聽日3點遮打見！

屌你老母死黑警

聽日遮打見 一齊早啲去拎張揮春先

有痴線佬印左九千張揮春免費派俾各位手足

唔想靜
連做緊警察既手足都有膽走出嚟
你唔出點對得住咁多位手足

會早到

祗要有番1月1號維園草地個人數量，
必定可以逼爆起行。

所以大家一定要 準時準時準時

這才是

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

必定繼續會逼爆中環畢打街同德輔道中（電車路）

1月1號被強制腰斬，
再出過嚟顯示畀世界睇 香港人嘅不屈同超強既韌力。

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

佢地話你情感勒索

坐爆唔起行嘅話，
必定繼續會逼爆中環畢打街同德輔道中（電車路）

1月1號被強制腰斬，
再出過嚟顯示畀世界睇 香港人嘅不屈同超強既韌力。

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

死開啦以為改咁名就無人認得你咩

tui

1.19集會人數係運動checkpoint,想聽日人多嘅入黎一齊做呢樣野

psuh

唔知咩叫感情勒索

只係想為公義企出黎

S

好多食買玩港豬話等過新年 休息陣先

遮打見

831

612
721
831
101
1111

推爆佢！

支持

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

準時啊

push

希望推到天日

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

個狗總好難搞
一定會經過

119 逼爆遮打

pish

射射

PUSH!!

Pish

cu all tomolo

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

推下先

遮打見！

推行動post

See you !! 準時呀

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

see you tmr

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

全部人入曬遮打花園先 逼爆!!!!!

推推推

反對警方的反對

推 聽日見

聽日遮打見！

聽日見喇喂

光復香港 時代革命!

要抖都抖完啦
聽日一定要出黎

up

聽日和理非全面進場

721
811
831
101
1111

Pushhh

推！！！！

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該

推
流水式集會

p牌推

經過咁多次教訓 ，今次會早到

聽日去撚梗

流水 集會

流水到Hihi
集會到Hihi

推啊 聽日見

pp

推一下先

[quote] 1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

向東走會經過狗總部,相信會大量防護狗出沒,如果一開始就撚狗，5分鐘內必圍捕

聽日可唔可以加返句林鄭下台 官員問責？
唔想全部都係黑警死全家
柒婆無晒事咁

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推呀 流水式!!

甴近平

聽日全部人要做番場好戲
唔可以再比政府同班狗打橫行
呢幾日好憤怒

推啦

明天見。

Gogogo gogogo

鬼

原來有民集這組織

要多啲宣傳

準時兩點到

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線